Тестовое задание от Bonstongene

# User service #

В некоторой компании возникла потребность в хранении и управление учетными записями пользователей. Задача по реализации данных потребностей выпала вам. 

Требования к сервису:

* Данные пользователя которые необходимо хранить: Фамилия, Имя, Дата рождения, email и пароль.
* Пароль пользователя должен храниться в безопасной форме
* Функции которые должен предоставлять сервис: добавление пользователя, удаление пользователя, поиск пользователя по email
* Использовать InMemory реализацию базы данных (т.е. хранить данные в памяти)
* Доступ к сервису осуществляется через REST API.
* Рекомендуется использовать стек технологий Spring не ниже версии 4.


### Сборка ###

> mvn clean compile assembly:single